[黑警賊贓嫁禍] 係fb碌到呢條片 啲擺設假撚到

屌你個閪 藝術品呀？
附近冇工地都執到呢啲做路障？
假撚到仆街⋯黑警共狗煽惑他人犯罪

推